大家鍾意邊幾首2018年既日文歌

我就依三首 大家又鍾意邊d上年既歌呢

Flamingo - 米津玄師
マリーゴールド - あいみょん
今夜このまま - あいみょん
さよならエレジー - 菅田将暉
サザンカ - SEKAI NO OWARI

JUJU - かわいそうだよね
森惠 - 確信犯
Every Little Thing - 浴びて！光

福山雅治 - 甲子園
SPYAIR - I wanna be
米津玄師 - teenage riot

サザンカ 嘅歌詞同mv 真係好好
第一次聽歌聽到眼濕濕

最後食杯麵個到